追究克警責任 向頭開槍=企圖謀殺

必須將克警送上高等法院
打頭丫拿。企圖謀殺呀

[全力推] 621 CONTENT PAGE 唔好再俾膠鋪上熱門！